愛康醫療今日收市跌穿20蚊，老衲代表連登仔放棄雙普選

憑咩代表

跌穿左，老納死全家
跌唔穿，老納自己死

老納死全家關老衲撚事

本人代表user #17641 表示永遠爭取雙普選